何wayne所講既19仔同濕鳩仔有咩分別?

只係奉盛前鋒同攻中入波既傻仔黎

推

好心你聽下佢D theory

樓主點睇祖記今季表現